維尼去左福建

係咪意味著想打台 福建咁近台灣

可能過去食褔建炒飯姐

我都係聽班福建佬講 好似話想攻打

去前線???

岩呀 邊有可能

做總指揮 大佬落場 振軍心

習大大

可能想去福建釣石頭

一定等佢走咗先打

連登仔：打啦打啦 成日話打 睇死你得個講
維尼：仆你個街 我就打比你睇

唔打正契弟

會唔會係去城中村呀?

真係會打仲點會比你見到，縮入地底都似

未必 就係知道全世界都以為佢唔敢打 突然間就去偷襲開台灣波

唔通佢冇睇電視, 唔知有 MQ9?

我覺得 佢去既地方 就係最唔會發生事既地方

又可能過去進修

即係讀下大學

即係 fucking you 呀

一個咁多疑嘅人點咁上前線呀唔敢比人斬首咩

學毛岸英去炒飯食？

歷史話我知啲皇帝御駕親征都會........

腦海有個情景
維尼喺岸邊問隨行既官員：「只要過到去，台灣就是咱們嗎？」
班官話係，維尼二話不說就跳咗落海：「來，一齊拿vegetables的人頭」
成班官你眼望我眼，然後大叫武統台灣就一齊跳曬落去

佢唔係福建出身？

佢就算唔係咁炸死
都一定會再有其他on9嘢死

御駕親征？

你地打啦好麻
好悶呀

唔係去左潮州？

真係唔驚俾美國無人機斬首咩

影武者去前線啫

MQ-9+地獄火緊急升空

見親佢啲相都冇戴口罩，你地話佢會唔會.........萬一.........

今日係去潮州喎

美軍已經動左係門口，打台灣，佢諗下都死

打未啫
福建大學就有

Fucking Winnie

識唔識㗎，維尼啲四字詞一定要錯字㗎

澶淵之盟

What do you do～

金門國軍一個炮彈

習總求下你食福建炒飯哽死

你係咪689.....

唔好咁大聲

福建有咩風景好睇, 須要勞駕今上遠赴南蠻?
"一潭死水"還是"焦土"?

唔好玩啦大佬，過去此句不唸？

一打就三戰

福建chinese

唔是福建，係潮州
不過都近嘅

為福建炒飯加油